whatsapp 呃錢雞 大家想點玩

和合石

叫佢去新屋嶺

叫佢搵其他人幫佢

佢send dj相過黎

叫佢sd圖唔係男人先再算

問佢嗰次扑完個西有無生粒粒

推薦佢去黃店食野

約佢去時鐘啪完走人

問佢之前生花柳好返未

約佢去維景酒店大堂大嗌天滅中共

講多兩講就會叫你用Wechat傾, 唔肯用既佢就會block左你
巴打幫手諗定呢個對策先

樓主可否不要潛

但係佢問樓主係咪阿文，可以仲點呃？

點數卡黨

直接send碌鳩過去，問：點睇

佢啱啱叫咗我用wechat 點搞

Send 你個碌俾我 我幫你問下佢點睇

你直接Google搵張咪得

佢send咗相啦

講話有無多d相

我係泰思乳

又係呢啲美圖app
戇撚鳩鳩大陸人

啱啱佢又send咗